有無人都係離離合合好多次

隔一星期嘈一小交 幾星期一大交
其實會唔會有好轉
心好累...

btw 今星期五一黃金周撐手足店啊

既然控制唔到嘈交就控制自己心境

好難，火星撞地球，一嘈就好憎對方
求控制大法

要溝通得好D 有咩事冷靜討論 唔好成日鬥氣嗌交
係you and me vs the problem, not you vs me!

有 嘈左十年
依家又嘈緊
離左幾次
唔係幾想繼續

講得好好
不過我有啲質疑係咪我地唔夾先會搞成咁
你地係咪啲脾氣好好既人黎架

十年你覺得咁多年黎有無好轉過
同埋嘈啲咩啊
我地就係講乜都可以嘈，傾閒計都可以意見不合嘈
大嘈就多數係我唔開心同佢講我感受，佢唔同意我而嘈

諗下自己係咪都有錯
講得唔好
個溝通方法、語氣有無問題
兩個人之間講少些傷害性的說話

冇好過，愈黎愈差，愈嘈愈密
離完好返好快又繼續嘈。
諗諗下本身性格真係唔夾唔岩
間隔維持左10年

唔係 我本身脾氣好差 前排散左用左好多時間反省自己
而家可能好左小小

離離合合我也覺討厭～

分手啦
唔攰嫁咩

你哋係極力子？

Same here

次次都要事後過咗幾日大家冷靜返先得
大家就會都認衰仔
但當下真係忍唔到，見到佢啲嘴臉、佢講嘅嘢，真係超嬲同超傷心

你又因咩事嘈呀

好攰，又攰又愛，又愛又攰
可能黎多幾鑊就會攰到無力再試了

唉，我地兩個都好固執同性格火爆
真係攬炒

百忍成金
如果再係咁要試下分開下

sis感覺到好辛苦... 聽到都覺得攰同煩 咩都嘈
可能啲嘢其實唔需要嘈 但又忍唔住要同佢嗌

不過聽得出你哋之間都好恩愛
雖然日日嘈 但都會認衰仔
有時一時意氣忍唔住好正常嘅
會唔會喺你哋嘈嘅過程之中 反而兩個人認識多咗大家?

雖然羨慕其他情侶 不過拍拖真喺兩個人之間嘅事
最重要你哋習慣個相處模式
搵下男友傾吓

你好好 多謝你的溫暖開導同安慰
係呀我地9成時間都超sweet糖痴豆咁，但間唔時就會咁大嘈一次
由於平日好close，嘈交時就好大反差，更傷心
唉，真係一場好困難嘅修行
我都唔敢抱太大期望

聽到咁sweet就好啦
人同人相處一定會嗌兩句啦 邊得可能個個都一拍即合

嘈交個陣最怕傷到感情...
嘈起上嚟收唔到火 無論你哋是但一個都同平日會差好遠
火上心頭呀嘛

但事後感覺出你有內疚同佢嘈...
證明你都好愛佢 喺個好女仔呀樓主

呢場修行就慢慢嚟啦~

星期五同男友一齊出去行下黃店啦

都係各種事
唔知點解成日有情緒嚟就會同佢嘈
你前兩個post已經好有同感

嗚嗚多謝你～～好人一生平安